士可殺 不可辱！7警「皇軍上身」侮辱途人

警員粗言指罵路人片段（Flash Media Hong Kong）
根據Flash Media Hong Kong的片段，其中一名男子被帶到停車場內的一角，7名懷疑是警員的人士輪流以粗言辱罵。當中更要求男子，向7人逐一道歉，其中一名白衣的男子，更多番指被截查人士「唔X順」，要求改變語氣，然而警員語氣及態度卻未見得好。之後男子聲稱是路經該處，但有戴上呼號牌的人士指當時路窄，以粗言繼續責罵該被截男子。

Flash Media Hong Kong的片段末，更有多段疑似警員粗言羞辱截查人士的聲帶。據該網媒表示，之後有警員發現記者拍攝，並多次呼喝要求關機並交出所拍攝的相片和影片，又質疑該網媒的記者身份以及指拍攝為「挑戰警察」。

個鳩個都癲狗上身

睇完會好L躁

推推

解散警隊 刻不容緩

推！！

士可殺不可辱？
屌你啦 死嗰個點解唔係你

要推爆呢條片，根本黑社會治港

推推推！！！

推

仲衰過黑社會

日本皇軍！

香港市民養

根本警隊裡面個個都有精神病兼暴力傾向

果然係黑社會

721就係咁解

逐個講對唔住
比人屌住老母

權威性人格

唔講以為70年代

點解可以咁恐怖...

直頭係3年零8個月
下次記得向皇軍鞠躬

要更多人睇到

喺街都咁
拉番差館嗰d唔敢想像

中學冇讀過書個班人就會做警察 大家知咩事

如果有人仲未信狗會殺人
你要睇呢條片

NAZI Hong Kong

死黑警死全家

TUI

Push

條友嚇到好驚咁

交代啦 仆你個街

士可殺不可辱

但嗰時得佢一個 唔照做就畀人打到半死再告襲警...

咪叫佢哋皇軍喇
盞佢哋用嚟打飛機

即係有人會拎納粹打飛機？

Sorry Sir!..........3萬thx!

咁你繼續奶狗屎眼啦

位手足好慘

犯法無後果， 班狗真係唔洗驚喎

手足忍辱負重，不過有片影到，可以成為我地彈藥黎轟班黑警。段片在某一刻一定有用

班毅進甴個腦裝屎
唔好將佢哋係正常人咁看待

反而係nazi佢地會拎嚟打J 你見之前班畜牲自比猶太人就知班含家產歷史觀薄弱， 本身又弱智（以為國產凌凌漆係讚好中共）佢哋覺得納粹好撚型都唔出奇

反而皇軍暴行係香港多啲人知(尤其老一輩)，形象夠鮮明

法外之徒

俾咁多黑社會圍住恐嚇好難唔驚

根本就係以前皇軍情節

黑社會，名不虛傳

鄧老闆幾時出黎訓斥啊

連立法會議員都可以比佢哋兜口兜面扯開眼罩噴胡椒😣
冇諗過香港會變成咁。班仆街仲可以理直氣壯開記者會解釋。

立法會可唔可以搞搞將黑警務處加入落1823成為受理部門。下下要深入班殺人魔陣地先做到投訴.....Fillmore

心撚凊

dllm

推，唔撚好理美股，理翻香港嘢

屌你老母推

軍政府

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

屌你老母啦

黑社會咁

解議之前搞過嘅警暴流動放映會可以用呢條片再搞
P.S.片中手足個樣遮返

push

Push 嬲都要睇

推到1001

都要睇 仲要日日迫自己睇

鄧炳強：我已經訓斥左佢地，你地仲想點

繼續推！推到啲人唔理美股，過翻嚟香港

憤怒是對的！最怕有朝一日，香港人表示話見怪不怪，變得麻木不仁。

推呀屌

推啦

Airdrop

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

尋日大把嘢要推

推推推 有片都唔推

有片有晒證據 推到1001

愛爾蘭共和軍作戰手冊：【應對拷問（Anti-interrogation ）】

唔好跌入圈套

係囉好躁好嬲
聽日返工先

推爆佢

點解將皇軍同納粹相提並論？

求字幕組

嬲你

Sorly囉
囉乜撚野呀

屌 好撚老土

攞正牌嘅爛仔

黑狗死全族，全家肺炎死

係港共皇軍

堅嬲左囉!

我推

我再推

我又再推

我又要再推

我仲要又再推

我係仲要又再黎推

我仲要又再黎推

你地都黎推

入黎睇下我推左啲咩

入黎推下

喂

入黎學下特別推文技巧

仲有冇人推？

推返上嚟！

我係果位巴打如果知道有cam影緊，應該會喝鳩班狗仔等佢地打撚柒我

係咁架啦 好出奇呀

cls 公僕都咁撚樣

屌佢老母賤種狗

皇軍好有紀律，唔似香港黑警咁。所以比喻失當。

痴撚線 死黑警

pk蝗軍

Tui

咩叫挑戰警察？
蓋世太保呀？

睇

痴撚線

我要呢段片不停瘋傳互聯網！！！係要大部份香港人都睇過

極醜惡

完全無可能由佢鬧，我屌你老母以為自己係邊撚個呀？
同個啲乜野牛丸有咩分別？！
屌你老母衰撚過曱甴！

推推推

推！

屌你老母 當自己係乜撚嘢呀黑警？
公僕咋你傻閪

唔出刀, 有乜好怨

痴撚線 你哋班賤種狗有瘋狗症就全部死撚曬佢啦

唔好講風涼話 切身感受下 畀著你喺現場 都會驚都會無助

推 屌佢老母

p

賤種狗

DKLM

無gear 無刀, 出黎挑機, 真係on9 無極限. 呢d咪係送頭左膠.

軍師只會叫口號

屌你老母

如果因為ss留下心理陰影
咁可能日後響街見到差佬會驚架喎
咁可能日後經過警署會驚架喎
咁可能見到任何紀律部隊會驚架喎
咁可能睇電視重播無間道都會驚架喎
咁心靈創傷真係好長遠架喎
咁可能要排街症轉介精神科睇心理醫生架喎
咁可能要拎白咭搭兩蚊車架喎
咁影響到番工可能要索償架喎
咁投訴課廢嘅話可能要直接搵公墓員事務局架喎
咁侮辱人唔係幾好嘅

屌
有冇英文版
國際線要用

3 萬狗都係咁
依D碎料啦

士可殺不可辱 連個句子都用錯 樓主係咪寧願想個途人比人開槍打死 好心拋書包都唔好拋得咁柒

唔好再淨係叫口號，諗下點樣可以反制班狗

罷工？罷稅？搞死藍店大財團？勇武？選舉？求救美國？

行動最實際

你識唔識架？

因為班狗係賤婦人林奠最後一道防線

Pish

我細個仲以為，做警察係要讀好多書。
真係諷刺

比人撚到成隻狗咁，對唔住？？
Diu7 D popo la

pish

推唔到畀全世界睇 好快就沉咗

只有兩種人會咁樣兕人
1. 黑社會
2. 警甴

我答應至少幫你推到1001

垃圾警

黑社會無炮 殺完人都可能要坐監
另一種唔駛

最嬲係呢個

捉d狗仔狗女一巴煎落去
做返同一樣野

做人要睇局勢
敵眾我寡無謂鬥氣
留得住條命走到先可以再企出嚟

垃圾毅進狗

返工airdrop

其實張建宗講得岩,大家唔好執著721要向前看

有冇手足幫手翻譯twitter

屌你老味 著晒裝係度蝦蝦霸霸
無著裝你屎都不如

熱門！

今次又學邊個演員又學邊套戲

有無人翻譯做英文推上Twitter

黑過黑社會

卒仔嚟咋 當自己係士

真係仆街嚟
幾時俾你咁對市民

極邪惡
終剩冗偽
聞風喪膽

好慘
不過唔照做實被黑驚打到仆街
事後仲要被人告襲警

死黑警真係仆街中既仆街

個系統就係多數d細既恃住有人保就亂黎
PK強都一句訓斥左攬晒全部警犯

即係可以殺？

無地方發洩啊？屌佢老母

屌

好撚嬲一定會

希望所有好撚嬲既人唔好淨係係到鳩叫口號
會肯進化
自由要代價 唔肯付出唔好要求自由

無法想像影唔到嗰啲點

真...果到己經叫做多記者佢地都咁
你諗下後巷同狗屋果啲

執法呢啲叫？ 黑社會咪又係呢班人

跑步 訓練 一招 重複 觀察 離境

唉
唔想睇
因為睇完一定好撚嬲
又好嬲自己
乜都做唔到
無力感好重

推到所有人都見到

睇咗先

大型抗爭再開時大家要有劏甴嘅覺悟

依家已經唔係你死就佢亡嘅局面

喺狗屋被人打到半死打到殘廢
然後啲狗同你講:岀院唔好咁多嘢講，最多唔告你
大家諗下之前好有幾單新聞講手足入完狗屋之後
然後因為腦震盪，骨折入咗醫院
傻嘅都知喺狗屋發生咩事
仲有之前雞姦嗰單
但之後都係冇哂下文
唉啲狗肯定私底下同手足or佢地屋企人拆掂哂

訓練警渣最緊要服從易控制

推行動po

警察以為自己入職做左警察, 自己就係法律

up

第一佢冇權叫你企直，手放低

二 唔洗咁多野同佢講，拉咪拉踢保咪得

老實講唔係個個做到 佢果陣見唔到有記者
比7個有槍郁手郁腳既圍住

so?,我明踩你班黃屍，吹咩

你地敢反抗？ 網上兇狠無用架

你怕佢咪食住上 佢會唔會兜頭槍殺你先

拍攝個個應該喝住班撚樣，仲有每次都唔好自己一個人

有權用到盡

煲大佢
泛民唔該搞大佢 黑狗唔可以再拉埋人去暗角搜身

用咗不推 自膠 推

推返上去

最少都要投訴啦

上頭幾個月以黎嘅指示都係 只要唔比人知你地係邊個
你地做乜 都冇人跟到 上頭都唔會同冇得跟進
3萬人個個冇證 件衫一樣
總之冇事

以家同日後香港都係比哩d人執法

幻想到班垃圾 如果啲鎗比人立哂 跟手揸返支 喵住佢地 九秒九 散撚哂 啲笠水樣

投訴
(source: 民間清算師FB)

to: csbcomp@csb.gov.hk
主旨: 投訴警員以粗口辱罵市民
敬啟者:
本人欲投訴3月8日晚上於將軍澳尚德停車場，有部份市民被防暴警帶入停車場，多次被防暴警以粗口辱罵。
就網上片段可見，警員於搜身期間採取「7對1」的方式，將被搜人士逼近牆壁以半圓包圍，期間更以肢體動作及言語辱罵恐嚇。過程中即使絕對配合及順從警方所有要求，警員仍然作出發洩式辱罵，包括多次以粗口指罵；言辭間更涉及使用情緒式爆發及與搜查無關的字眼，期間男子更需向在場7名警員逐一致歉，並多次重複道歉直至警員滿意。
該批警員無視警察身份，以極不尊業的手法辱罵市民，本人要求貴局立即作出調查。
片段:

你姓名

隨時變空中飛人 驚係正常

警察而家就係監獄實驗入面既獄卒

推啊屌

tui

濫權濫到咁唔好話冇問題呀

推唔上

真係痴鳩線

煲大佢！！

推返上去 好多五毛洗版

+1

警暴實況大力推

屌佢老母

黑警死全家

路西法效應

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

推股票博冇人知？
mon po狗要你地道歉交名追究呀仆你班垃圾街

爛仔

曱甴

黑社會治港 個個有料都等移民 呢個好現實

粗口勁過黑幫,呢班就係香港警察,推向國際幫佢地宣傳宣傳

諗清楚點樣清算依班人渣
行動行動
香港已經差到貼地
係行人路行街
係商場購物
放花落地鐵站
係會被打，再告
廢老鐵通斧頭金腰帶
法治，可笑

如果唔係有個咁既政府盲撐班狗 單單呢條片既狗已經可以停職

佢地啲咩心態？
唔係記者影住就可以為所欲為？

抵屌 繼續返工啦香港人

黑社會

香港市民課金去請狗咬自己

精神勝利法

Airdrop’

唔好比mon post 狗 pin 其他post

燥

心撚清
乜撚野語言黎？

吹牙？

黑社會應該熟啲

Fuck the corrupt cops trash

真係好嬲呀
推

好正常呀 軍師從來都係叫前線寧死不降
自己就坐大後方指揮

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

真係警察嗎？😨😨😨😨😨

Yes 100%match 無咁惡果啲反而唔似香港警察

新7警，不過同上次7警唔同，今次（瞓，戚）一下就ok啦

黑社會唔係大哂

係大撚哂呀!!

警察訓練學校課程學番黎？

推去twitter

認真 你無睇香港新聞好耐?
我想問呢大半年有邊單同狗有關嘅新聞係睇得出佢地係正常

有片告佢地刑事恐嚇

佢吔自己一條友又咪驚卑人打9 童黨咁

啲狗真係痴撚線

Translate Twitter